唱錢邊到平

想唱英鎊同歐羅，銀行定找換店唱比較好 仲有冇其他方法

去銀行啦 仲有得叫佢唱細紙

牛記
百年

當地ATM

問肥龍

認真